女人味不只靠外在美！單身女必學7個催旺桃花行為！

講住三個先 有姊姊想知多D再講XD

1. 見面時別怕四目交投
有種女生本身好主動好talkative，但一對住新認識的男人就怕怕羞羞，四目交投就臉紅。其實男人在追求漂亮女生同時，也會留意你對他有無興趣。所謂眼睛是靈魂之窗，eye contact 勝過一切身體語言同對話，沒有眼神接觸就好難過電，對方也會後退一步，桃花一瞬即逝。

2. Facebook／IG 上Show 內涵
好多女生刻意經營Facebook／Instagram，擺滿大量打卡照、自拍照、美食照...以為可以得到男生「垂青」，其實這些都是好片面，不能突顯你的內涵，男生見到最多俾個like，但唔會一眼愛上。與其只會放自拍P圖相，不如post啲有深度的帖文，例如發表對新聞時事的看法、分享工作相關的insight（不是呻文）、旅行的啟發等等，讓異性知道你不只是個花瓶！

3. 約會時專心，不要玩手機
機不離手是脫單的最大敵人！可能你會話，平時同朋友出街都會覆message、碌IG，但眼前人可是你有機會發展的異性啊，對方當然希望此刻的你能100% 把注意力放在他身上。你可以禮貌地瞄一瞄手機的訊息，但如非要事，可以把焦點放回他身上。男人見你咁重視佢，自然加分。

Sor我係巴 但好似幾有道理

小妹想g